「突發」西環有爆炸/大火

啱啱發生，唔知咩事

工賊會做到嘢

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

中山公園體育館？

中區警署？

嗰個位應該係上環，唔係西環喎

黑警劇本

中聯x

唔係

搵到source 了

孫中山都俾人搞美國左膠搞到黎香港

我都想係

聽日612